最新英國入境要求：15/1 起入境，起飛前需做 Covid-19 Test

航空公司都未更新有關要求

香港邊到有得做

好多地方！卓健，港安，聯合都有

lock極down都仲係一日幾萬宗，啲白皮豬真係廢到

TB TEST 1000
而家又要俾多1000

聯合醫院J座2樓，每日11點前交到樽，即日下午4點-6點有報告，正本個隻，600位！

要先打去約時間攞樽，如果你自己一個做，應該可以當日攞樽即留樣本，唔使走兩日

THX

NHS己被打爆，過完聖誕預左啦

邊間最平又要用錢屌

而家係禁晒所有英國直行返嚟嘅班機喎， 即係冇飛機直航去，國泰都冇？

支那武漢肺炎

你唔好世界末日先做
一早就要啦

你夠膽既最平咪正苦果個社區檢測中心, 240

係咪驚資料外洩

機場已經有，快靚正平
重點英國收

而家, 唔知港共幾時開
但要走既, 我就唔信轉機都唔得

最後一日掛

有香港去英國

之前試過有機去 第日就取消左

我們獲英國政府建議，由1月15日（星期五）起，所有抵達英國及經英國轉機的乘客（11歲及以上）將須要在出發前接受2019冠狀病毒病檢測。

有關當局尚未發布上述要求的最終細節，以下是我們目前所獲取的資訊：
所有乘客（11歲及以上）均須要提供2019冠狀病毒病檢測結果呈陰性證明 ── 該檢測樣本必須在航班預定起飛時間前72小時內採集
該檢測必須為PCR或LAMP測試。若為LAMP測試，檢測結果證書必須清楚說明該結果的最低靈敏度為97％，以及特異性為99％
檢測證書必須為英語、法語或西班牙語
檢測結果證書必須包含以下資料：
你的全名（必須與旅行證件上的姓名相同）
你的年齡或出生日期
接受2019冠狀病毒病檢測的類型
檢測結果呈陰性證明
更多詳情請瀏覽英國政府網站上的最新公布及運輸部長聲明。我們會持續更新環球旅遊限制專頁發布最新資訊。

交DNA比港共

所以我就寧願比多少少

英國死亡人數上升緊，之前都好似無咁勁，係唔係醫院爆左頂唔順

Thx,bro

卓健$1080，今日吐口水交樽，明早十點有報告

港安$1320。17:00前吐口水交樽，21:00有報告

之前已經用LOTR去佐英國果堆成為大贏家，首先節省佐Covid Test 舊錢

然後官方份doc更新佐，英國申請BNO Visa的要喺當地驗TB test。決定去佐英國先，BNO Visa開始前驗的人再贏一次

前後足足節省佐200鎊。

HK COVID TEST + TB TEST < 200鎊
UK TB TEST = 195鎊
節省係邊到?

d帶住HK TB test result先過來英國的，依家輸佐100鎊

HK 過來英國要做一次covid test，一輸時間二輸俾港共偷DNA info，你用得平的測試全部中資背景。閣下的寶貴DNA資訊真係好廉價

無得咁計 話唔埋咁早去會中武肺添啦

早去又好, 遲去又好, 最緊要走到

盡做嘅啫！無手帶無人跟蹤